圖) 終 於 知 點 解 大 陸 成 日 大 雨 就 水 浸

原來佢地好興掃返D葉落渠等自己唔駛車咁重垃圾
天才

支那style

其實佢一早知條去水渠係冇去水作用

下面根本無渠

當垃圾桶咁用

中國果d設計傻傻地 路面上都on99
個地根本就係爛地黎 果頭鋪完 過左一兩個月又爛過
D 路bump 先好笑 個個月都要重新搞過
我有時心諗 點解唔可以整d 好既質量 咁樣仲人性化

整好啲點chok gdp?

我都有諗過 專登整差佢 等班地下階層有工開

香港依加都係咁 短期工程做極都有
返工有條路整左三年都未整好

佢地d人要整路先有錢袋落袋
緊係唔整咁好啦 就好似而家既手機
2-3年內多數都會壞 等你換新機

你幾時產生左下面會有渠疏水呢個幻覺

樓主RIP

透露國家機密

仲以為係呢張

大陸啲城市規劃根本係垃圾
佢整渠係用當時情況去整
所以條渠話唔埋仲細過你屋企條廁渠

質量
人性化

無知一問，唔係改圖？

呢個先係重點

唔多啲豆腐工程
十三億人點就業

香港既路依家都差左好多 渠又係唔通
唔撚知政府搞咩

我屋企樓下條路鑿完又鋪 鋪完又鑿已經足足
改路由我升中搞到大學讀完都仲未完

係咪渠位整高左定真係改圖

改圖黎架 呃我唔到既

仲有堆綠化工程 種樹種花
不斷死 不斷種

笑到仆街

結界?

水為財
大國勃起

呢張相好撚正

好假

有抗去水能力嘅去水渠

呢兩個term有咩問題呀
你係咪傻嫁你老母臭閪

佩恩渠

整咁好 點cap水？

我以前行路返中學，條路日日都整，掘到條水管電䌫都出埋嚟，整完之後幾日，又見到成班工人掘返出嚟，心諗有無咁多嘢整

質量=Mass

正常就冇你講得咁密
通常啲承建商都會輪住啲地方申請黎整同翻新
養住下面好多判頭
政府個邊就如果見到殘舊都會酌情批啲工程
等啲判頭有工開

我又覺得冇咩問題
起碼香港啲翻新做得幾好
唔會有呢啲問題
係街見到翻新完啲野起碼都係覺得整齊企理

人性化用係呢度直情辭不達意
都唔關個term事了

家下講緊整完一星期又再整過呀 loop完又loop
乜真係無問題咩

好明顯係渠果到個位起得唔好，高左少少啦
依家係咪放暑假？

爛左修補好似唔計gdp?

好快香港都係咁

鬼國

佢唔掃落去分分鐘都係一樣
條排水渠可能得個樣，跟本無駁

做咩啫你
大家而家咪就講緊係起高左定改圖
閱讀理解零分果個係你個柒頭

地獄鬼國

智者

睇落真係幾似改圖

唔講係咪夾埋坤錢啦，但本身個主因係啲部門全部分別為政，唔會做聯合工程：

例如我屋企樓下，前幾年區議員話路政署應承左會將石屎行人路美化做地磚，點之都未開工首先就水務署爆開晒啲石屎換水管 跟住鋪翻石屎 跟手路政署終於嚟又爆開晒翻啲石屎換地磚靚靚仔仔左一星期 跟住中電整電纜又撬開啲磚，整完鋪到凹凹凸凸 屌你老母

唔係點刷gdp

質素=Quality

香港都係啦

其實你地唔發現好多重鋪既路無論磚路定其他路都係凹凸不平嫁成日有積水嫁咩？
有d仲死求鳩其pat堆泥落去一舊野咁永遠落雨就好似個湖咁
正常馬路設計係好似坐山咁d水流番去兩邊
屌你而加中間一撻撻on99咁

？
支那扮香港人？
呢個情況只可以用質素，英文係quality
你話質量譯英文係咩？係mass 呀屌你老母，文盲式借代都學，你估佢地李白、杜甫唔夠字用要借代？因為佢地文盲扮有文化炸
唔好喺度荼毒下一代啦
連登咁撚多別字都已經弱智，你重引入蝗文？
我講多一次：屌你老母

比電視同媒體耳濡目染
質同量係兩樣野
根本唔可以拉埋黎講
但媒體成日收到政治任務要用呢d核突支那字黎報新聞

我係支那呀？
用清楚起低功能先啦
一係係舊登起下我低睇下我個a/c幾多年先講啦
柒下柒下咁
正一柒頭皮

d水o係果度出黎架

請勿離題
搞到大陸條渠冇曬討論價值

不過大陸嘢就事撚但起
地都冇壓過都夠膽死放上去
翻新都只係用得幾星期
之後就出事

當你想下大陸個去水工程
每個位都有D那西或偷工減料
再加維修同清潔班人又有D那西
加埋加埋堆問題唔處理好
去水點會好

依家香港好多工程都係中國建築做
判上判
仲要慣性走尾數拖糧
成個工程質素同大陸開始接軌

龍應台講過:
驗證一個國家和城市是否發達，一場雨足矣，因為它或許有錢建造高樓大廈，卻還沒有心力來發展下水道；高樓大廈看得見，下水道看不見。你要等一場大雨才能看出它的真面目。

一睇呢個post就諗番起

桃園機場

咁仲衰，好人好姐學埋晒啲支那野
你就真係支那化喇

有冇留意到近呢十年香港既馬路都凹凸不平左，一到雨季成日水浸，不無理由

成熟的智者

等咁多年 終於露底

德國製

大劣人話佢哋自己起架唔關德國人事喎！

咪講大陸 香港又咪咁

On9
香港排水系統世界級
香港降雨量仲要多過大陸內陸咁多

所有路面都應該係有輕微孤度，連古代屋頂都係傾斜，將雨水排去兩邊，全部同一原理係運用水向低流，清朝都識，去到共狗就唔識，所以話中共係人類文明收皮的朝代

東莞成撚日水浸 又少渠口
落大雨要成個渠抆咗出黎
但又唔會落指示
d車成日跌咗落個窿度

連中文都唔撚識仲屌返一轉頭 質素就質素啦 又咩人性化
同埋起唔起底都好，你都係用支那中文
自己用撚錯字仲屌返人轉頭

呢個term點無問題呀 支那狗

唔係點養工程界班友

正常喺香港長大點會用質量當質素用

香港一年落2千幾mm雨 你呢十幾年幾時聽講大水浸過
支那係每次落雨都水浸呀

質素
質量係第二個意思

香港都唔好得去邊
樓下條街勁臭勁多垃
有日係樓下等車見到樣野睇到眼都突埋
終於明點解
見到個食環署掃街呀姐掃垃圾
掃掃下佢唔係倒落垃圾桶
而係倒落路邊啲草叢入面

人民質素既重要性

影低佢投訴呀

大陸做設計條數有咁細預咁細
rainfall intensity預到只係頂到5年10年一次暴雨
咩factor都預到最細
搏啲水喉同設備細啲
慳返多啲位等判頭做落冇咁多問題
之後少啲手尾跟
判頭實跟個設計有咁慳得咁慳
再自己搵方法偷工減料

做個工人又手工差
連掃街個都濫用

由設計到起到營運成班都鳩流流
好難唔水浸

香港遲早都係咁

香港掃垃圾咪又係一9樣咁掃，只係定期有人去渠撈返出黎

我就未見過

符合國情

葵芳有版你睇啦